感情變淡係咪一定日積月累

一個女人如果話淡咗 已經唔鍾意你
係咪一定係日積月累 有無可能因為單一事件
由熱戀立即變心淡 繼而唔愛

利申：
同條女年半 近2個月都熱戀緊
因為兩星期前我同佢講咗次道理
佢唔鍾意人咁同佢講嘢
一日內急轉直下 話心淡
之後我有去氹 但佢唔肯見
仲覺得我咁做煩住曬
因為工作煩瑣 我想出嚟傾佢都話唔傾
去到早幾日佢話已經無曬feel 唔再鍾意我
女人係咪真係可以兩星期
由好愛去到完全無曬feel

同佢講左咩大條道理呀

其實唔係咩大道理
只係佢做咗啲我地之前傾過 話唔想佢做嘅嘢
之後佢做咗 咁我嬲
但我知佢唔鍾意俾人罵 所以嘗試同佢講吓
點解我唔想佢咁去做之類
之後佢就話我好煩 話知錯
再加我無覆幾2個鐘Whatsapp

但去到而家 佢同我講
嗰日件事已經無放係心
純粹發生咗之後 佢心淡
再加上我地多嘢做無見
就唔鍾意了

但我肯定佢之前同我係關係好
即係無淡或者冷淡跡象
佢個人做唔到戲 好定唔好一眼睇穿嗰啲

只係兩個sem尾努力中嘅大學生 唔同U

佢唔叻 呢個真心 係呃唔到人嗰啲
次次一有嘢都俾我篤爆嗰啲

女人係話變就會變
咩淡呀，感情唔同左咪又係藉口，
其實咪又係對另一個有意思，新鮮感呀嗎

利申：我都係因為差唔多原因岩岩分手無耐

我都唔知 只可以講佢唔係第一次叫分手
每次都係差唔多理由 無feel 唔想拍拖突然
但今次佢顯得比之前決絕同冷淡
所以有啲驚

顯得比之前決絕同冷淡咪其實已經有問題
會唔會有第三者，你有無察覺到？

我果單就由今個禮拜三問左佢小小野，比我問到佢係唔係有第三者，佢話係，跟住屌完佢，問完佢，過左兩日都唔撚覆，我忍唔撚住話我地分手，佢竟然求我原諒佢，留住我既意思都無

佢係咪你第一個女朋友？

建議樓主實際考慮下佢係咪可以同你長久

就算今次無事，過咗熱戀期實有磨擦，到時有咩又唔話得，佢又心淡又乜，咁落去唔係辦法。

Check下手機record 會有意外驚喜
女人講野信一成好
想分手 要幾多個藉口 佢就有幾多藉口

佢係我第一個 我唔係佢第一個
我對佢一條心
郁啲就叫分手呢個似係佢性格
只可以講以之前經驗
佢叫分手啲時間就真係好想分
但都佢自己唔知諗咩諗返通
就會一齊返 再同我講話好彩我無真係走到
其實好鍾意我嗰啲
如果你問長久 我會想行落去
但同時我都希望佢學識唔好咁易叫分手
要開懂珍惜
當然唔排除今次會係最後一次可能

叫佢都唔肯見我而家 唔好話check

可以

放手啦巴打 同你同一個情況 佢係想番黎既總會番黎 唔番黎既 你死拖住係哂緊大家時間

唉放唔開 雖然佢而家講就叻話咩唔需要我唔鍾意我
但佢啲細路女性格
諗返起佢最脆弱嘅時候都係我陪住佢
佢個人好天真 對人無咩戒心
唔想放開佢之後見到佢又俾第個男仔呃

諗到自己咁重要呀
冇左你總有第二個既
你咁有信心佢冇呃你既你咪等下

唔知呀
因為佢之前每次都俾人派帽
所以一齊之前知佢好憎D變心嘅衰人
希望佢唔會真係變成 像往日佢恨透的罪人

我個情況都同你有啲似
早幾日同佢炒大鑊 大概又係講咗啲我唔想去做嘅嘢 跟住我同佢都嬲咗 我直頭同佢講話分開下 但係之後我就勁後悔 夜晚就搵番佢同佢講sorry 跟住佢又係咁講sorry
跟住之後我想講番個問題嘅時候我發現其實佢喺度逃避緊
跟住呢排都好似淡淡地 無以前咁鐘意
因為始終炒完大鑊 條刺始終喺我心入面
所以如果淡左 等多一陣 如果真係覺得唔得嘅話
止蝕離場啦

係 我個都feel到佢逃避緊D嘢
但佢唔肯講
問親都有小小悔氣同嬲
話總之而家要分手 無咗我就最開心
有得吵好過無得嘈呀 嘈得代表大家仲有感情

成日覺得拍拖淡係遲早一日會發生
但唔應該放棄
應該一齊努力去改善 加強愛意
每次去修正都係一次感情增長
成日覺得自己呢套愛情觀唔啱現今社會
好易俾人hurt

我都係咁話 我覺得 拍拖一有問題應該即刻解決 唔應該係逃避 大家每人退一步 你覺得有咩問題咪講出嚟 大家講清講楚 而唔係避 避得一次畀你繼續拖住又點 大家個心都仲有 嗰條刺喺度 就算表面上開心 內心都覺得好唔舒服啦
我唔想佢做嗰啲嘢 佢依家唔會再同我講 可能佢唔想我唔開心 但係我喺其他方法都知佢仲係做緊 所以話問題一日未解決 就算一齊返都冇用 一樣係會淡 大家互相遷就有咩唔好 唉
巴打加油 想搵人傾就同我講聲啦

多謝支持巴打
我都覺得有咩咪拎出嚟講
由其D女仔性格 收收埋埋自己一個實亂諗嘢
希望今次無嘢啦
我地仲買曬機票酒店6月中去旅行
巴打你都要加油